psycho pass嘅世界/圓形監獄係唔係你理想嘅世界

好安全 周圍cam知人犯罪指數 安定繁榮 唔使諗同安排自已嘅人生
剝奪自由意志 剝奪煩惱嘅權力 根本係大型監獄

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

??

Psycho pass班世界啲掌權者咁少私欲，現實世界邊有可能做到

天下太平 人人安居樂業 由機械因法而治 （佢地相信） 當然冇人反所以咪係理想既世界
所謂既鎖國好似都係鎖 人口同經濟 但好似冇鎖埋信息同行為

最後真信係機械背後都係人治 人治係係絕對公平公正可信 d人因為相信機械無所謂人性所以可以達到公平公正

到現實 如果共產黨可以做到人人安居樂業 撚有人反你咩 求你都求唔徹啦

完全公平絕對公正無私慾既掌權ai我可以接受
但係現實世界 冇可能出現咁樣嘅掌權者

fallout嘅世界先係理想世界